[世界盃冠軍]英撚 克羅地亞 法國

邊個會係冠軍

正皮法國
負皮 克羅地亞
英撚諗諗下算 過到今晚先

今晚有🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿，祝你地過到十頁